唔嗌香港獨立點開頭，唔開頭點到時機？

民意未接受到，時機未成熟。

唔嗌唔做文宣點開頭，唔開頭又點煲大，唔煲大又點到時機？

機場見

[Reddit 文宣]

[地鐵站放催淚彈]

地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推